【鈴聲推介】呀～～～死黑警～～又唔做野～～又唔讀書～

MP3:

source:

肥媽版依到：

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

push

iPhone 點較

正